排隊入數好撚悶呀

條友部電腦壞撚左

咁小錢都排隊入

公司數呀bb